中國又贏 | 羅馬尼亞政府批准法案 禁止中國和華為參與5G網絡

羅馬尼亞信息技術與通訊以及國家安全委員會的一位

成員向路透社表示，該國中間派政府4月15日批准了

一項美國支持的法案，實際上禁止中國和華為參與羅

馬尼亞5G網絡的建設。